諗諗下條四眼仔可能係黑狗

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？